侵侵一制裁中資31, 一大班股台狗就出晒黎

證明侵侵做啱左

不過想知, 燈燈如果上任, 會唔會真係推翻晒?